全球第一個海上漂浮國家將在2020面世

要在不打仗不公投獨立的情況下建立一個國家，現在真的談何容易，不過預計在 2020 年，就會有一個全新的國家出現，而且還是漂浮在太平洋大溪地對出的公海，擁有自己的法律和獨立運作。這是由 PayPal 創辦人 Peter Thiel 提供資金支持，於太平洋公海興建漂浮城市項目的構想。

非牟利組織 Seasteading Institute 會在漂浮城市興建住宅、辦公區、酒店、餐廳等，讓進駐的「國民」可以在一個全新的政治生態和法律下生活，而相關法律會在明年開始起草。透過這座漂浮城市，Seasteading Institute 希望能夠做到在海洋取得食物自給自足，進行病患治療，達到淨化大氣層，甚至讓窮人獲得財富等目標。

所以這座將會在 2019 年動工興建的漂浮城市，會有水產養殖農場、醫療保健和研究的設施和可持續使用發電站，以達成上述目標。這只是 Seasteading Institute 的第一座漂浮城市，未來還會興建更多，再按照國民的需要在重新排列，令他們的生活更便捷和美好。

Idealism

以為2020開始有人住係垃圾上面

由一個有錢佬成立

對其他人黎講仲唔係惡魔島

諗返係elyisum

烏托邦

海嘯

自膠，串錯字
elysium先岩

海底的資源屬誰

亞特蘭蒂斯？

佢地話除左槍械管制同禁止謀殺等基本法律外島上係無法律

^ 女女女

真係實現左就好恐怖

諾亞方舟?

應該會好快有抑鬱
除非等佢擴建到香港島咁大先搬入去
又或者提供廉價船去附近國家

傻先會入去住

x2 以為講 Trash Isles

Water Seven

個款好唔穩陣wo

會唔會撞到其他地方海岸

到公海未

漂撚左去第2個海洋點撚算
阻到其他人

我同巴拿馬總統都有d交情

bioshock

好易風濕發作

港獨都可以咁搞

one piece

有錢就點搞到得, 整隻羅茲娜號出黎都得

問題係錢

想移民去住 受唔受窮撚玩

留名

飄左去人地國境或者領海點算

一陣被 自古以來KO

Cuntopia

當一個中國人入左去已經污染左

FFXV 個水都?

Hurger game???

想申請入去

呢類project最後都會不了了之

持續左十年了

住得都係有錢佬

佢第一手一早set哂機關
到你上島時真係汁男都冇你份

冇勞工法
一定好恐怖

港豬：多勞多得，冇最低工資更多工種同就業機會，冇星期日放返工更有彈性

現代亞特蘭蒂斯應該係日本

奇諾之旅個船之國

無陸地，點捲浪

介紹影片

佢地話一開始收中產同創新產業家最後會收任何人入去

窮人含撚

以為講緊港珠澳個飄移人工島2020 就會飄走

但係公海係冇主權架喎
佢咁浮係海度其實係咪等如一部大D嘅船
即係要跟註冊國家嘅法律

好想搬入去住

只有個島所註冊既國家先至可以拉我架咋

bioshock直頭係水底，點同

有無得淘寶？淘寶有無得免運先？

咁你想點？
唔通窮人話事？

一個海嘯就收佢皮啦

2019年動工2020年起完，係咪玩鳩我呀？

海嘯 或者颱風都可以收佢皮

海嘯唔係係海中心先最安全咩

海嘯 條友真係唔識架wo，返去讀地理、物理啦啦ching，大海中心幾千米水深，海嘯最多只係波浪仔
放係赤道冇風帶就好安全 風都唔會打咁濟

火災點處理

terragrigia

啲垃圾點處理